「尋人」金鐘白衫人HT211

最後照衝？

好想識佢！佢想撞我老婆😡😡

係😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

點查車主？快教我

Push

幫推

幫
推

快教

推

我一定會介紹呢佪白衫人俾全香港識

我真係好嬲啊！😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡幫手推🙏🙏🙏